有無mustang 5.0車主

想問下啲野

想問咩，我有部好少揸，睇吓答唔答到你

港版係咪全部mustang 5.0都係 performance pack？
同埋係咪PS4胎

係，我係第一批買，果時嘜opinion都無，全部綁死
胎同鈴一落地我就換，無留意送晒比車房

成條PS4 送左哈哈
我想知到港版 5.0 呢個價錢，多左啲乜，好似無左代理？
仲有一樣野想問内籠係咪全部都係硬膠多？

宜家員工買 $488000 如果有朋友做可以同佢deal

Sor9，多咗啲乜真係唔係好記得，不過好似話美國版如果同一個option係六萬幾蚊美金，中間標版同張凳唔一樣，

膠係有嘅，不過整體其實幾舒服個感覺唔會係cheap嗰種，越揸越鍾意（雖然我好少揸），兩門我平時揸GT 3多，不過如果俾我揀賣我會賣gt3先，mustang無論外型同引擎始終有個吸引力喺度

唔係個代理做到6月玩完咩？

轉左比皇冠啦

19年版同15年版係未成個engine不同？好似話十速
咁香港真係無可能買到一九年版？

只係自動波波箱唔一樣，18年轉十速同其他少少改變，香港有18年版

兩款我都揸過，普通揸十速係順滑啲，但經常用sport揸我覺得原本嘅爽好多，純粹個人感覺

我想係澳洲試完架車點樣先返香港買不買
所以咪問吓香港mustang有啲乜嘢唔同
因為係澳洲最平30萬個隻内籠好硬膠feel
因為我都好難試到原裝車，mustang 9成俾人改爆